la la land 邊首歌最好聽

Another Day of Sun!

Fools Who Dream

city of stars

Someone In The Crowd

Start A Fire

Lovely Night

All

City of stars

Some one in the crowd
合唱黎講，呢3把聲最配合。

Auditions
要配合埋劇情歌詞最煽情。

City of star
rayan gosling solo 版最有味道

其他都好正，宜家都loop緊，不過你話最，就以上3首最。

首首都鐘意。 Someone in the crowd最洗腦

Audition The Fool Who Dream
其他全部麻麻

Why not all
其實我最鐘意A Lovely Night 入鼓之後嗰度

City of star 一聽就好有feel

all
個人最鍾意套戲credit位播emma stone哼嘅city of stars

Epilogue 最正

agger

但係city of stars好有feel

唔知係咪close up加字幕個翻譯
完全輸咗俾呢幾分鐘

Lovely night 好正 舞步好合拍

City of stars 我覺得合唱最好聽

Epilogue

其實除咗start a fire都中意
不過最好換晒d vocal佢
Emma is not bad
Ryan is...barely tolerable
But Im kinda warm to him in city of stars though

Epilogue唔係段純音樂咩

就係呢首先令佢地相遇 好感動

Epilogue 真係好正，根本係臨尾FF片段既配樂黎
所以一路聽一路好有感覺

精華所在

幾種情緒喺哂度
過山車咁

臨尾聽epilogue聽到想喊 男主既幻想好sad

我會話片頭曲最好聽 好鐘意跳脫既風格

why not all

same
不過特別鍾意someone in the crowd

個結局